而家連民建聯都識玩facebook

好明顯請左D後生仔入去做，D風格完全係蘋果日報/100毛果D 「小編」feel

我全家都俾左like👍🏻

見到一個二個都玩得咁好
仲唔跟機咩？
Tree 根，薯片開始打開咗網絡戰，
向年輕人包裝下自已

有冇建制派想請我，我做既話香港三年內將00後變哂藍絲

FB根本唔撚好玩，又唔準改怪名，又隨時被人Bam（群組）

專頁又冇得出聲，只準reply

當共匪識得主導網絡，以後社運好難再網上吹雞叫人。

以前國教、雨革、魚革等等，都係靠forum, facebook 團結大家，再出街力撐。

當共匪識玩，以後先會抹黑行動攪手，跟手用陰謀論叫人咪撐。

而家其實無乜人玩fb
勁撚多假ac

之後實一大堆page會走「小編」路線，唔係留意開真係分唔到係人係鬼，淨係會覺得個政黨/機構 好似幾nice

接觸資訊點都一定係facebook，根本冇第二個渠道有咁多野睇，有時唔想上連登我都係碌facebook睇下有咩新聞

所以越嚟越難攪

由港人港地發大左已經知冇運行。

港人港地一睇就知係老野唔識網絡戰係點操作，你望下今日民建聯個facebook真係撚狗咁撚泛民喎
人地問佢野雖然答歪理，但都叫一睇就知係後生手筆

好難攪，我覺得不出十年，新一代會偏向土共 (洗腦式教育 + 土共網上輿論)，真正香港人從此滅絕

鍾樹根

上次鬧泛民幅圖風格完全冇民建聯啲老土味

無人睇啦

試下偷偷地幫佢地取消追蹤

外國勢力 要用點解唔用人人網

其實都係將堆歪理包裝下

不過好唔講笑 佢今次個post真係抽泛民抽到應一應

所以大家都係早啲瞓覺聽朝返工算啦

咁你班泛民應該反省下點解玩fb玩得咁差啦

好差咩？一堆平時正正常常抽下政府水，到選舉就現形攻擊本土派，呢啲係左膠首創，大撚把人信

班黃屍咪一樣照like

用 google+ 好過啦，facebook 圍威喂就得

用埋 d 淨係為左賺人民幣既公司既產品
同送資料比中共有咩分別

我有d facebook平時成日share本土野既facebook friend(現實唔識嗰d)今次走去like依個post個留言話今次撐民建聯，撐本土撐到連民建聯都撐，無野呀

如果比班保皇玩熟依招後果不堪設想，以前號召人抗爭好多都係fb(反國教，928等等)，如果大部份保皇好似今次咁識玩，除左抹黑更容易一出個似樣既post就可以快速咁傳開佢d抹黑資訊，更多保皇既觀點會散播出去，對我地好不利，同埋有抗爭時出返d類似既野反撃，等fb唔再一面倒屌政權，減低fb反抗勢力削弱號召能力減少出黎既人

仲可能有機會吸納00後成為穩定年輕保皇大軍，到時真係玩撚完，如果00後變晒新派保皇力量既話咁以後出世個d都傾向保皇，反抗勢力無左新血，我地變左中老年個時班後生就撐政府同我地對抗，到時香港真係翻唔到身

好明顯對家開始摸熟我地點樣用fb依d社交網絡黎宣傳抗爭，請個應該又係後生熟社交網絡既勁人黎用返同一招黎對付我地，唔該嗰d話今次撐民建聯嗰d醒下啦，人地開始摸透我地宣傳既方法啦，仲幫人助攻

以後真係要小心依d保皇玩熟社交網絡既話後果不勘切想

你都幾撚好笑
連源頭都根源都未知
根源就係泛民班柒頭投靠建制曾俊華
所以先俾人捉到痛腳
呢件係事實，俾人拎黎抽水根本駁唔到
要鬧就鬧泛民賣港
不過都唔係第一
唔意外

agger

唔明有d人點解民建聯出抽水post都仲可以今次撐民建聯屌泛民
泛民幾衰都好同禮義廉比點都唔會係撐禮義廉先啦
真係焦土焦到傻撚左，保皇都撐？

重點係平時就算泛民做柒野，民建聯都係唔識玩，今次明顯係識玩到撚狗咁撚。平時我地後生既睇民建聯會覺得佢D文宣好老土好柒同網民亦極少交流(無論係youtube片定facebook)，但你睇下民建聯新果D POST，完全係改革過
我都幾肯定佢地會抄埋小麗老母果種KO片
過多一兩年我地可能就笑唔出

泛民就不嬲柒，好似小麗老母講全民免供退保呢D就一直都柒開，但之前建制派facebook根本唔識拎呢D料黎開玩笑，通常都係直接認真地開火

由田北俊facebook到treegun到薯片再到民建聯...
我只係睇到佢地愈黎愈熟社交網絡果套遊戲點玩

離題一下，我唔係焦土撚，但想問泛民同建制一樣都投俾薯片(泛民理應投俾胡官)，仲要屌人投白票，點解佢地會好得過禮義廉

咪係
例如你諗下而家多後生睇既100毛等等全部內容大致一樣，但變晒做保皇既內容，勁多後生日日睇日日like，咁班後生咪變晒保皇囉，話題都變晒親保皇有關，咁就真係想翻生都難

都睇得出好多識玩既人投左共

泛民最多係政治手段廢姐，但講衰禮義廉點都衰10倍啦

而家泛民直頭成個理念有問題喎，假如佢地支持既係民主，點解會投俾薯片?

鬼叫今日民主300 真係柒到比晒位人入

咪廢囉，仲停留係諗著擇個民望最高又最唔黑泛民憎既建制派可以感化共產黨俾佢做，理念個d好明顯泛民無放係首位

一直都覺得泛民只係掛住民主口號既中產利益階級，民主對佢地黎講根本可有可無，特別佢地今次投完薯片之後呢個感受就更加深

我明你覺得泛民係衰，唔跟理念又成日做埋d on9野
不過唔代表禮義廉唔衰喎，佢d衰野有幾多你都知啦，多到數唔晒
泛民衰≠保皇做得岩

蘋果日報同100毛打開左個潘多拉的盒子，呢個世界唔洗有內容，只要有公關，跟住成個懶親民模式去做，儲到咁上下支持者，就推唔番落黎。
我地而家要諗既係，點樣再走前一步，做既野比班共狗更過癮，令到佢地而家呢D 100毛式 文宣變 out變老土

冇話佢地做得岩，只係覺得兩邊都垃圾

當飯民唔再抱持民主理念時，呢班只係唔得共產黨寵幸嘅建制派，同自由黨冇乜分別
香港人無謂再攬住呢班垃圾，我夠知民建聯衰，但現在其他派別人數真係太少，無論你係支持左膠朱海迪長毛，定係熱狗泰
只可以講造成今日成個政界九成都係建制派（其中一半保皇，一半飯民）係香港人嘅共業，飯民賣咗香港三十年都仲要投佢地

禮儀廉多輸野我老母都知啦
洗啦下下提咩
根本佢票源根深蒂固
你點屌都屌唔走嫁啦
一黎種票，二黎有廢老老新移民
依家問題係連民主派果邊都柒到仆街
民生又唔夠禮儀廉
立場又兩邊擺俾位人入，政績又冇
今次仲要變節支持建制派曾俊華
支持831 23條自打嘴巴
呢種打住民主旗號賣港既行為
衰d講句仲衰過民建聯
樓上下條仆街下下轉移話題話民建聯仆街係咩心態？